有冇人試過屌警嫂？.？

鮑魚仔一摺一摺好好插

我咪係警察羅

平時用警棍插？

我屌你老婆

ching ho ball

冒警？ 拉

我基架，點會有老婆

羅你老母
讓你老婆俾其他巴打，我想屌你老母

無

你死全家啦

講多d

支警棍幾長

認真屌過

睇我個名

試過屌犬女
幾時前sp住順利果邊

好多警嫂因為老公學歷低、IQ低、EQ低，所以會出去借種，尤其係問大學生借，想下一代冇咁劣質

屌過

警察係你契哥？

呢個真
好多散仔既另一半骨子裡都係崇優既男人